兵分三路 唔好等禮拜尾 召喚香港人良心

黑警今晚無差別攻擊香港人
有義士無左隻眼
有義士俾犬近距離行刑式開槍
有義士俾犬臥底制服

一次又一次既濫權
一次又一次既暴行
如果香港人係值得犧牲
我地就香港人就團結話俾柒婆同共產黨知
If we burn, you burn with us

今晚開始，兵分三路

鍵戰，今晚開始做文宣，用犬今晚既暴行，感召香港人，召喚香港人良心

和理非，聽日開始無限期坐係機場，繼續係機場，等犬犯錯，我地唔洗衝擊，犬會忍唔住出手，一係機場放tg，我地就贏。

勇武銀歲和理非所有有良知既香港人，聽日三點鐘，維園集合，召喚200萬人，三罷，行去禮賓府，行去政府總部，行去警察總部，200萬人要求同林鄭月娥直接對話。

我記得烏克蘭之春係點黎，係200 300萬人做最後通牒，烏克蘭政府唔放棄政力，烏克蘭人民就武裝革命起義。

起來，不願意做奴隸的人民。
時代革命，光復香港。

推

typo

香港已經唔容許普通市民存在

全民入機場，出維園，屌柒共產黨